譚文豪議員投票讚成智慧燈柱 eID及政府大數據分析平台

「多功能智慧燈柱」試驗計劃

10. 我們現正積極進行「多功能智慧燈柱」（智慧燈柱）試驗計劃，在四個市區地點（中環／金鐘、銅鑼灣／灣仔、尖沙咀及觀塘／啟德發展區），安裝約 400 支附設智能裝置的多功能智慧燈柱，協助相關部門收集各類實時城市數據，加強城市和交通管理。

11. 整個試驗計劃項目的預算開支約 2 億 7,200 萬元。我們會通過基本工程儲備基金（基金）總目 706 的整體撥款，在觀塘和啟德發展區的選定路段更換及安裝首階段的約 50 支智慧燈柱。
有關電腦支援系統和相關的數碼設施（包括連接不同用戶部門及網絡系統的網絡通訊設備、雲端伺服器及資訊保安設施等）的開支則由基金總目 710（電腦化計劃）的整體撥款支付。至於試驗計劃餘下的燈柱安裝工作，我們會通過基金總目706 及 710 的整體撥款應付有關開支。試驗計劃 2019-20 年度的工程預算開支為 4,800 萬元。

Source:

即是智慧燈柱及其支援系統設施嘅撥款就喺基金總目706、710度通過
706就暫時未搵到，710就搵到係2018年5月11日財委會投票通過嘅。

好難捉摸

點撚知正苦咁9拎黎監控

販民本性就係咁
佢地只係想永續議席想有錢
唔係真心想幫市民或想香港有真普選
你可以翻查過往嘅投票紀錄就知道
亦都係點解我開post 求IT 狗可以 重新整返呢個網

等大家自行判斷販民係咩人 唔洗信我

屌你分化撚

協助相關部門收集各類實時城市數據，加強城市和交通管理。

講撚到咁好聽

你言下之意係販民係白痴仔？
投佢入去都係出賣市民 選佢黎做乜

選舉近了
咁快玩抹黑？

又唔見你post 保皇點投？

咪開分化po, 只要而家大家認清敵人就ok la

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月6 (六), 9 月7(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場

對 一樣還一樣

咪撚分化啦
呢場運動入面譚文豪付出左乜，乜多大家有眼睇
佢吧圍tg椒警棍
好過巴多冷氣軍師出都無出

民主制度就係可以比你/同你應該要監察你投左票比佢既人。

而議員亦要解釋番點解佢地咁做，同埋如果做錯左要承認+道歉。

往事先不提，現在我地可以做既係夾泛民令到呢個活動走更遠，達成更多野。

點解講出販民所作所為 有證據事實
會俾你覺得係分化post ?
不如你諗下販民本質係咩
你講既敵人 係明槍(保皇) 定暗箭(販民)?
兩個都係入議會出賣香港市民
你會擋明槍 定暗箭？
宜家就係背後桶完你
唔係有人搵返出黎死左都唔知咩事

電話打字錯撚哂

咪撚分化啦
呢場運動入面譚文豪付出左幾多大家有眼睇
佢中過tg椒警棍
好過巴多冷氣軍師出都無出

你喺背後桶人多d

吾以往之不諫，知來者之可追。實迷途其未遠，覺今是而昨非。

分化撚 不推文回覆

泛民投票賣港唔只一次半次啦
發現新大陸咁

分化撚

巴打有道理

多謝樓主提供資訊
我會叫屋企人同埋身邊親戚朋友
一齊投白票/民建聯

咁快抹黑？

你係議員話有條可改善交通堵塞的燈柱
你都會支持啦

唔完美，但有改善空間。

請議員們跟貼D科技野，係立法會把好關。

譚文豪佢琴日觀塘遊行都有出黎行, 信唔信佢同埋佢當時因咩原因咁投票另一回事, 現階段唔分化

14年講往事不提
宜家 19年又往事不提
販民入議會出賣香港市民
要到幾時香港市民先會明白？
次次都俾機會販民 次次都關鍵一票出賣香港
歷史真係一個證明 販民只會攞你選票出賣香港

你明白民主制度就係可以監察議員
不如諗下點解講出販民既所作所為令你覺得係分化
係咪應該反省下販民既本性

分化夠未?

wow分化狗
警犬都知今次大鑊了
可以否決埋國際嘅華為5g大計

屌咪係囉
你選戰果時再講唔係有用啲咩？
你咁早咁講做咩姐
而家係咪要用心力對準敵人先，資訊爆炸，你一下子係呢個緊張關頭同人講飯民點唔好都無用，你只會confuse自己友

你個分化抹黑柒頭四方西

三毛嘅本性
我睇得好清楚

咁快幫中共拉票

我都好憎泛民，但現階段想大家 focus 番行動 post、抗爭 post、機場 post 先。

請善用不推文回覆。

不分

屌你老母不分化不割蓆

825荃葵青，826入國泰城抗議，831民陣，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬
㩒錢/換美金，經濟制裁中共

826好撚緊要 自己諗下

最新18區TG Group

分你老母化咩 呢兩個月大家有眼睇

推

好老實，智慧城市個概念係非常好，亦都係大勢所趨。問題係冇人想係極權政府統治下被監控，好多香港人都係呢一兩個月先覺醒，唔好過於苛責泛民。

不分化 不割蓆

擺明分化

底已起，blocked

依家醒咪得囉，犯民由割蓆到唔割都要時間啦

咪撚玩啦...
唔係話而家要清算泛民
但唔好盲目幫佢地護航
佢地做好多仆街野係事實
只怪香港人冇得揀

選舉近了再質問啦
依家未係時候

前事不計別分化，佢昨晚在麗晶為民請命加哂分啦！

同意
表示喺未引起廣泛討論之前
政府機關好多人都純粹覺得條柱係加wifi、監察交通狀況、gps加強定位功能之類嘅野

支燈柱開頭係無話有鏡頭
用雷達

24:21一樣通過
重要咩？飛機post

Focus翻五大訴求唔該

不分化！

老實講十七個全部投反對都係
23vs21
不過投贊成就真係唔知搞乜

我淨係知無泛民呢場運動唔會贏
因為一半香港人本質都唔會認同勇武

Show Blocked User - 毒將
分化撚

從來選舉都係選less evil
政治一向黑暗 中外都是
況且一個人一個黨歷史耐自然多功多過

白紙咪乜都冇囉

贊成不能盲目支持任何人
但亦要明白 政治亦不能潔癖
甚至on9到不揀less evil 去揀most evil + 乜柒射落海

借位

（尋谷）就快開學 有冇巴絲可以開個老豆搵狗囝嘅谷？

咁不如投建制 反正建制立場一致

冇投錯鄭松泰

科技有好處，但要睇使用者既動機
用嚟解決市民生活問題，喺可取
但用黎維穩，監控人民就仆街！

已block, 正分化撚

嗰時未有評分系統單新聞，佢哋冇為意都唔奇

其實由運動開始所有嘢已經重新洗牌

屌你老母要分化等我地爭取到五大訴求先啦

拒絕分化

講邊個反對，叫人投佢地，咁仲好啦

張圖有錯
陳志全、朱凱迪、鄭松泰、區諾軒都係反對
全部唔寫出黎
分明誤導市民
根本幾十個民主派議員得一個贊成

之前政府末咁仆街

而家講呢啲

起底，又一件，block 得

分化撚樓主+熱普城仆街互相搓波圖轉風向失敗

抵死

我代民建聯多謝樓主搞分化
知唔知幾多區冇得揀
射落海=俾民建聯上位=整多幾個麗晶出黎

估到

佢哋同香港g報港人講地一樣
專做fake news

琴晚係麗晶譚文豪點幫d居民有眼睇 分化撚死開啦

你唔好以為佢地好撚醒先得架。果時個風係政府好落後，要吹科技發展，整個智能燈柱班泛民呀叔點撚會聯想到監察呀，根本無了解過咩黎就投左票啦
你話你唔係分化，咁出呢個post黎做咩先？
你睇下譚文豪尋晚做左d咩先啦。

咁快分化? 人地尋晚先幫完麗晶wo，離開國泰wo，唔好咁啦ok

一開頭文件冇鏡頭

而家認清政府仆街咪得

十幾年都 高登仔都 我係中國人呀屌

投票時係相信政府會正確使用
但過去幾個月好清楚係乜事

我支持譚文豪
你唔需要攪分化

大家請不推文回覆
並抽出此post中嗰2-3個造謠分化三毛
以後提防

人地果陣唔知會有人面監控

你呢個post正正證明譚文豪唔係攪事份子為反而反

2008成個高登都係我是中國人添

分化撚收皮

Agger

智能燈柱本質係好，但係只係可以喺大陸適用。

兩邊都出賣香港, 我地可以點?

起碼我見到依家譚文豪有做嘢 一單還一單

咪撚分化啦熱狗

不分化
兩個月黎佢既付出 有假架咩？

唔完美
可以改進

樓主及其黨羽知分化事敗
已收皮

不過佢哋一定會再開post
大家要提防

屌唔通我選保皇黨咩

係 個陣應該冇咁關注
仲要吹到好好

唔好分化

On9 明明係政府鳩屎滲左d議案冇提過既野落去
你走去賴議員？

智慧燈柱本身就唔係壞事
政府亦無講過話用黎監控 只係政府而家做乜都無人信姐

咁都有得賴譚文豪?

認清左膠
最後都係要賣港

分化撚

個陣你都唔知有人面識別啦

好撚on9 又打自己人

天氣同交通呢條燈柱係有貢獻架
係加埋個cam + rfid出事

分分鐘個監察系統枱底做

建制唔係本身已經夠票通過

保皇黨點投都要po 你戇鳩都知一定贊成啦
po泛民就係想連登仔勿信泛民
收人工又唔返工 返工個陣就幫正苦

講下泛民做錯啲乜又唔得

我地而家遊戲規則仍可用票改變泛民

但改變唔到保皇

智慧燈柱本來係好野黎
只不過係中共面前好野都變衰野

不分化

證實賤種黎
唔駛回佢

咪撚分化啦
2008全港撐中啦

要算帳，佢唔係第一個
贏咗呢再諗

又分化

科技本身係中立既
只係冇人會信呢個中共傀儡政權
應該係話唔值得去信

9月7同8先係星期六日呀

議員知 上海三思 收集數據
點會支持

政府之後加料，5毛就屈泛民

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

分化po 屌你老母

分化blocked

此post已完

咁多人留言，樓主出嚟回應下，講下你想投邊個都好

分化撚收皮啦

要清算遲啲先清算，總之依家係贏之前不分化，不割席，不篤灰，不譴責，核爆都唔割

唔係話分化
呢個post有警惕作用

重點應該係3位識得反對既議員：

朱凱迪、鄭松泰、區諾軒

單機啦
而家拎出黎講有閪用咩

又唔可以咁樣就話鬼
不過泛民真心唔夠敏銳

譚議員係麗晶花園幫手受傷
又辭埋國泰
估佢如果早知碌燈柱做監控
吾會支持嘅

又話不分化 不割蓆

咁快清算自己友

分化閪，blocked

分化撚

俾多次機會佢會投反對

呢到泛民登
講事實就會被人話分化

食屎啦割蓆撚
rr好輸打贏要！政府文件有話d 數據會返大陸？根本責任在政府！

樓主即係叫我地投民建聯，
OK ？

好多傻仔輸打贏要

做法唔完美 可接受 要改善

屌又分化

分化冇意思㗎。你以為你個人就冇責任咩？
個問題係個撚個選完個議員就算，之後嘅事就好似完全唔關自己事咁
但監察政府唔應該得議員去做，而係全民監察，盡返公民責任。

諗下今次文豪幫左幾多，之前做左咩都可以原諒

重點在此, 明明好的東西, 落到邪惡政權手上後, 乜撚都係以傷害人民為本

不分化
科技本身無問題，係當權者運用科技對付市民

屌你老母標題黨，當初自慰燈柱講明冇鏡頭家

不是講好左不分化，係鬧都唔係打緊仗嘅時候， bad timing

咪再分化

唔推，了解左先，唔想分化
成場運動，泛民班收割撚之中，譚文豪表現真係無嘢好講

咁選民米換D「知撚道」既人做立法會議員lor

e.g.
朱凱廸
鄭松泰
區諾軒

Agger
嗰時有邊個諗到政府會咁仆街

敵人個敵人就係朋友，咪撚分化

不分化 不推文

走啦分化撚
佢哋又唔係大台
無人睇佢哋頭做人
反而依家係佢哋睇我哋頭
認清事實啦ching

無可否認佢地本身係咁樣
我都唔會為佢地係呢方面開脫
但去到大是大非時候,佢地其中都有唔少人企出黎幫手
礦俊乳,林桌停,毛姨,甚至乎聖雄
你會話,超,咪又係出黎做政治騷
但佢地有D都冒住比人打,比人噴風險
算OK啦
我知某部分本土仍好介懷雨傘仲好憎泛民
但5年後既今日至少試下合作OK?

起底就知樓主分化撚，仲質疑爆眼女救護，屌你老母！

有人（3位議員）諗到：

朱凱廸
鄭松泰
區諾軒

唔通保皇有人反對你就會投佢咩哩度連登呀

又話核爆都唔割，咁小事就唔好拎出黎講啦

定係投個時係無鏡頭？

突然發現政府之前話智能燈柱係無鏡頭的

先對付最大敵人先
到時候再清算呢班垃圾囉
敵人都未搞掂仲浪費時間同精力去做其他事

當年連登都冇人反對智慧燈柱

岩

燈柱都係今個月先多人知將來用係監察
之前連新疆大家都不聞不問

初初公報時係講到好撚好聽，邊會諗到實際原來係可以用黎監控。

明呀
所以先話香港人未有得揀
冇人話要投保皇 / 射落海
現階段只能揀個冇咁爛嘅橙

起底

建設智慧城市係國際大勢所趨, 有科技的確係可以令生活更方便, 攞嚟監控係正苦使用不當, 唔係科技本身嘅錯
好似一把刀, 你用嚟斬柴、切肉, 係幫助你嘅生活, 但你用嚟劈友, 係你使用不當, 唔係把刀本身危害他人, 危害人嘅係你本身

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

呢 d post 有心到整個圖出黎擺到明就係玩抹黑。

其實就算真正民主社會
都係選less evil

只要依家醒覺，前事不究。不割席！

無論如何 槍口要先對準政權

而家唔係樹立更多敵人嘅時候

收皮啦焦土撚，2016年選舉露曬底啦，
大陸朱踢爆左，你地搵人追擊本土派，係中共分化反共力量嘅白手套

分化撚出沒注意

分化撚出沒注意 不推文回覆

本來話冇鏡頭的

🌭

依家打緊仗，佢肯企埋同一陣線幫手就係自己人啦，拎返以前啲嘢出嚟講想擾亂軍心？

工都無埋

有無諗過係被人趕曬出去先至無得投票
啲主席咁撚鐘意趕人

根本無諗到係監控用

我都想講依句

食屎喇啲分化撚

大家自己睇樓主開過咩post再講，條友無人性

唔係呢刻，你係咁唱係無用

不分化

親共既一律等仆街

智慧城市點都會有人做，差在有無裝鏡頭咁解

X2

我都覺得智慧燈柱本身幾好，將氣象站同交通監測呢啲功能集合到支燈柱上面
但加埋監控就不了

不分化不割蓆

當時邊個知
再講 唔投泛民唔通投建制？

分化撚，呢個階段講投票做乜9

其實智能燈柱本身唔係咩壞事
日本都有智能鏡頭，但人哋真係用嚟減少交通意外發生
但港共咁仆街用嚟監控
投果陣鬼知有社會信用評級呢啲嘢咩

當初政府上立會討論果陣，只係話裝雷達控制交通，無話會加裝監控鏡頭，直到佢批出工程安左好，先有市民發現已加上鏡頭，尋日更加被踢爆有lan線直通大陸

所以正式宣布呢個係分化post!

push

當初只係講到可配合 5g 可以更有效實時監控路面交通情況，背後目的完全冇人知。

唔知你唔問？你投得票有責任知

屌你老母分化撚你返大陸啦傻西

收皮啦分化撚

負皮是給分化撚的

你依家知道哂所有嘢 梗係反對 跟住走去屌「當初」贊成既議員有咩意思?

請大家善用不推文回覆

( Show Blocked User - 毒將

唔好推post
條友戇鳩架

你估下當初問政府「你碌燈柱會唔會拎嚟監控架?」
政府會點答?

你當佢地覺醒又好 良心發現又好 依家未係清算佢地嘅時候 請齊心

分化撚
Show Blocked User - 毒將

點解樓主貼個fact 出黎都係分化，如果分化個位係譚文豪投左贊成，點解唔係去問下譚文豪當日點解投贊成？

如果描述一個事實可以做成分化，咁係咪做呢件事既人本身做錯左決定？你地要追究分化既話係咪應該搵番當日做呢件事既人，而唔係描述一件已經發生左事既樓主呢？

垃圾分化post

做錯嘢俾人發現咪認錯囉，我哋咪原諒囉
有錯唔認到幾時先知錯，到投票嗰陣又話要含嘞

Ok
咁順便講埋云伯啦

你要明白 佢並不是純料描述事實
張圖話棄權=投贊成
稍為對立法會有少少認識既人都知
一份議案要過 需要在席一半以上既人投贊成票
你在席但投棄權 等於投反對
我唔明點解要扭曲事實 誤導大家

有畜龍，前線勇武多人就一齊衝，有手足落單就打狗，救人齊上齊落
9月開始每個weekend塞機場

後知後覺既人咪選啲後知後覺既議員

大陸一早講緊要喺香港推信用評級啦，你唔支持嘅自會警惕啦

18年佢哋仲未醒，而家識醒就算啦
唔好怪佢地垃圾咁廢

咪就係， 咪撚再分化啦， 講到明核彈都唔割，屌你老母， 你地有冇睇泛民呢個個月做左幾多，咪咁易比人帶風向，成日講既FC呢？

點撚知佢書面寫既野同實際咁大出入

喂大佬

佢唔係相關行業嘅專業嚟

佢係依類型Elv系統加嘢都未必知喇

理性一點
根本立法會 反對派晤夠人 好難反對票 好多都局過

所以大家投票 一票不投建制派

知咗先好投

唔清唔楚都投得票我都去投啦

推，唔好以為2014到而家都仲用同一招會有用啦

我同意 班人對政府唔夠警惕
呢份議案2018年5月通過
我唔記得最早係幾時開始有人講係香港搞信用評級
如果你記得可以補充

講真其實監控對社會真係冇咩壞既影響
係宜家大家驚佢送番大陸 到時有咩比人拉上去仆街姐
當時邊知咁多

你個世界係咪得泛民同建制

岩聽
泛民議員就係咁
下年完左換屆
今年出黎示威既都係condom仔女

咪撚分化 thanks

你講錯左，就算真係含撚投票俾泛民，我一定會mon住佢地每一次投票記錄之後update俾所有連登巴絲。
拎得我地選票，就唔容許有任何出賣市民既空間。

熱青城唔攪分化仲可以有咩招數丫，板斧就係屌泛民，一路走來始終如一

你咁講
全部人投棄權就得啦
可以唔洗要反對

係呀 無錯呀 你講得好啱呀
棄權票個客觀作用就係等同反對票

人面識別2017年新聞已經有講
成班議員後知後覺到呢
不過算啦
有你地呢班後知後覺既人
先會有呢班議員

不推文回覆

71邊個擋義士衝立法會？俾佢地擋得成就真係唔會贏！

出賣咗你三十年，「幫」你兩個月？

難聽講句，如果唔係佢地過往譴責勇武，令大部分港人慣於和理非，階段性勝利，今日用良心去睇野ge人會更多，更多人會支持勇武。

你食屎啦分化撚
目標一致向外其他野贏左革命再講
唔該而家收聲

你唔屌建制派？ 你唔畀譚文豪會醒覺架？ 泛民可貴係佢地會反醒, 會聽民意, 唔係因為佢地係叻人呀！ 譚文豪呢兩個月出過幾多次黎幫義士, 你又唔讚下？

小心分化撚

分化不推文

咁你咁講因為大陸有14億人我唔夠人多點都反都反唔到，咁我放棄抗爭就=反政府？
乜撚野邏輯

你要講係OK，但唔係而家講

當時你又有無出聲？而家先突然翻舊帳仲唔撚係想分化？

點解棄權同贊成無異 分化撚

好多飯民打手

不割蓆 不分化

泛民無人信得過，佢地喺最高級嘅騙子

投標取向一定係
本土＞獨立人士認真審慎方國珊2.0＞飯民

智能燈柱係好野(天氣 自動感應街燈 wifi etc)
但佢老母手多多加cam 仲要中國人像鏡頭
監控燈柱呀屌

收皮啦三毛

係唔係痴線
批評下又話分化
又話一開始唔知中共會咁用燈柱
點會唔知 正常人都諗到
洗唔洗衝曬出黎護主

棄權從來即係反對,
點會等於贊成?

總之講泛民有咩問題就係分化

出面啲人日日屌鄭松泰問佢去咗邊
我都想問下班泛民泰票個陣去咗邊呀？

尋日出面班手足咁撚努力拆條柱
依家提返條柱點解會出現有咩問題
咁都叫突然翻舊帳？

無論泛民定熱狗都應該一視同仁有問題就屌架啦
立法會議員就係要俾選民監察架啦
咁都係分化？

張圖話棄權=投贊成
咁樣都叫係fact?
分化撚

不推文

相信譚文豪當年根本無諗到係用嚟監控
樓豬5毛分化撚
再講,唔投泛民同本土派唔通投建制呀
on撚9
已block柒

依家我講緊立法會投票機制既法律效力 你唔需要搵其他嘢做比喻 唔會比喻得到
我無講過話對家人多而要放棄反抗 我唔知你從何得出呢個講法
事實係「立法會投棄權票個作用等同反對票」
另外 我無講過贊成或者支持佢哋投棄權票
我只係指出 樓主所講「棄權票=贊成票」 係錯誤既講法

P牌仔講唔夠人就話人收皮?

下星期一（26/8)，國泰員工同香港人既反擊，抵抗白色恐怖，捍衛人身自由

詳情：
星期一！圍國泰城！
8月26日星期一下午，還香港打工仔公道！

日期：8月26日(一）
時間：1300-2100
地點：機場觀景路國泰城

利申，攬炒團隊並非主辦單位，謹代「國泰員工致香港人書團隊」宣布行動，幫手集結港人力量

呢啲係死局嚟，政府一定唔肯認會有監控，你話佢有監控會畀人話只係陰謀論，到時政府發動輿論話你班友阻止SMART CITY發展。
所以醒目嗰班寧願缺席，事後都可以話係對件事有保留。

其實智能城市科技發展 一定要起E D野
但點樣證明係完全無監控功能 比全港相信 E+因為無人再信E個政府 所以暫時都係一個死局

5/2018

棄權票就係棄權票，棄權票 =/= 贊成 =/= 反對，樓主係錯，你都唔駛用另一種歪理去幫投棄權既人辯護

財委會唔同立法會大同
財委會贊成多過反對就可以通過，所以投棄權等於投贊成

*大會

光環比佢拎 照投

不完美，可接受，要改善。

btw而家開post搞分化既樓主

結論係咪叫大家白票 / 保皇？ 俾啲懲罰民主？

年年同一招悶唔悶啲？

樓主講fact又冇自己評論、分析，咁都叫分化

深水埗仲有好多

喂，我相信個時佢地只係諗到佢既正當用途！投票呢單野又唔係最近發生，佢地幾多真心膠你又唔係唔知，可能係呢d民生課題上冇諗到咁多，成日掛住清算，我地而家係同一條船，五大訴求緊要定私怨緊要？

首先屌D議員 棄權/缺席，然後叫大家白票/保皇，
咁樣既邏輯唔係分化唔通真係理性討論

唔係清算
有錯要認
唔可以慣晒
你認錯咪即係肯承擔
我會欣賞

分化撚，blocked

今之佢比對家封殺 原因知個明
respect佢添呀 樓主分化撚
不推回

讚成，個網好耐無人update, 其實好鬼有用

棄權點會同贊成無異
實際上效果同反對一樣至岩，因為增加左在席人數，又少左贊成比數
但係投棄權真係肉酸左d，想反對又唔敢投

又有分化撚

點都好 都唔撚會投建制

咪撚比佢分化呀dllm

咁點？分化撚，投比民建聯好無？

泛民做錯乜 都係唔會投建制嫁嘞

區選一定不投保皇/扮中立
更加唔會投白票

善用不推文回覆，由個post沉

支持有錯改錯、將功補過，但唔好雙重標準，機場個晚就屌撚到d手足破壞個活動，尊貴議員就話唔屌得。

對政治領袖無情係偉大民族既標誌。
如果係事實既，吸取教訓有咩問題?成日屌中共歷史書删歷史，自己又唔面對歷史。唔好講咩呢個時間提出黎，根本呢幾年已經一直有人提會議投票紀錄，係你地無留意過、掛住食海底撈飲喜茶，到今日惡果爆發先醒。

家下唔係叫你趕走個球員踢少個，但提佢唔好再亂傳波都唔得? 屌自己手足就大大聲，又話文宣做得唔好、又話人條橋唔得，做人公平d好唔好? 克服一下自己內心深處對權威既盲從基因。

利申:支持你地以後投哂泛民，但保你地大，留意下會議表現，同投票紀錄，迫佢地進步

有乜嘢問題？機師習慣啲科技野⋯⋯我只可以話佢響投票嗰一刻佢仲係相信政府

起底完成，請自行參考

咪撚推post 啦，對準個敵人阿

連黃碧雲都識棄
算啦，話晒飛機師幫左我地好多

分化分化! 認真鬆化!
係唔係要割席？

你所講嘅fact唔撚係fact呀！明撚唔明呀樓主見到單嘢見幾嘩眾取寵，就即刻開post搞分化，自己又唔睇清楚

走啦分化撚

喂你啲information係咪搞笑架！？

智慧燈柱份paper係2019年4月
但係投票記錄係2018年5月11日

而呢份paper兩大點係講 (which你無post出嚟)：

(a) 總 數 112,000,000 元的承擔額，用以建立一站式網上數碼個人
身 分 ( eID)系統， 為 所有本地居民 免費提供 eID；以及

( b ) 總 數 533,30 3,000 元的承擔額，用以建 立 新一代政府雲端 平 台
和大數據分析平台 ，支援敏捷開發 電 子 政府服務 。

即係大文豪唔係贊成梗智慧燈柱，係贊成梗開發智慧城市。幅圖個內容根本上係唔對題。

我覺得你個post 有啲誤導………

佢唔係講梗fact

咪分化啦, 當時個智能燈柱講到明冇鏡頭

依家個政府講大話呃人啊，乜撚嘢鏡頭低清無監控，你咪當佢有分被呃囉

泛民咩料大家都知，起碼佢今次運動有做嘢，唔洗急住割蓆分化喎，聚焦返屌個暴政先啦

睇清楚d份paper 你列出嚟個投票紀錄唔係投緊智慧燈柱

fake news

個政府係想滅左香港咁上下

有呀 區諾軒 鄭松泰 heidichu

即係你想叫人投保皇？

係政府呃香港人呀

冇腦就唔好從政
講完

泛民fans係咁上下

算喇咪撚同啲P牌嘈喇

譚文豪做撚咗咁多野，忡要係而家咁重要既時玩清算佢。

呢d分化私怨撚緊本就係我地既敵人佢地完全係警犬同藍絲既朋友

咁當初政府都話無cam，而家發覺有我唔會怪佢地

有冇病，咁多傘後同六月後新血選區議會都有助表態啦，就算係泛民都要吸票防止人白票架嘛？

分化? 不了

對住共碟post要用不推文回覆呀！

啱呀，講事實然後幫手打散晒成個運動集團跟住東一忽西一忽方便共匪落黎全面接管香港輿論，清玩維穩玩得幾好，唔錯

泛民仆街

本土人多過泛民咪投本土

利申 投左鄭松泰

唉2019仲未醒，仲信泛民。
貼個fact出黎都分化

唔係做ed野既時候
不推文回覆

貼fact出黎都抹黑？醒未呀連登仔

On9, 你佔中時都唔信今日可以催淚彈，橡膠子彈，海綿彈放題啦

以前的野追究？唔睇佢今日做乜野

咪L分化

睇返過去泛民投票記錄包嚇死你
不過都要預祝泛民選舉大勝

呢場運動佢點運用議員身份
值唔值得拎到議席
真正香港人有眼睇

請停止分化
唔通勇武未7過？大家都犯過錯點解要互相指責呢？

樓主呢

2018都信個正苦會真心為民推良策的話
咁啲議員一係就on9 一係就存心禍港

分化

民主黨只是要選票而已。很多是偽民主。

貼fact出黎又話分化，送個普選俾你地都無用啦，民智都未開

販民政棍一定係冇去開會先聽唔到鄭松泰講嘅野

其實可能班人都唔知正苦有咁大陰毛?

仲有莫乃光投讚成

唔講佢地當時有冇警覺性 當日我地全部who fucking care啦其實

pish

呢啲野 等到選舉再清算
依家共同進退先

揾d新移民法案紀錄出來，班友都係係投反持票架喇，佢哋要既係議席

呢一刻唔分化住，佢地今次有幫好大手！

去到選舉再講

擺明建制想吹風向啦
連登仔最清楚泛民係垃圾架
過往都係逼住投姐

#不過一票不投建制派
#吹風有何用？

你係議員肚入面條蟲? 你點知佢地唔知?

棄權就棄權
本質上根本就唔同
你投得出棄權就係代表左你既取態
既唔係贊成 既唔係反對

見到有證據，樓主係分化撚可以死全家了
btw 無論之前係點都好，依家香港人必須要團結，泛民衰極都係自己人，敵人一日未死，一日都要團結，小心一毛分化。要知道共產黨其中一招就係內部分化

投親要都賣港就分化撚。知唔知三跑譚文豪投咩

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選

唔知樓主係咪真分化撚
泛民的確成日鳩下鳩下，但要清算唔該等到光復之後，因為宜家佢地仲有啲作用。

補充資料:
2019-20年度基本工程儲備基金的整體撥款 尚未處理

基本工程儲備基金 總目706分目6100TX

朱凱廸有提過擬議案，話不得紀錄市民刑事同違規，同保證唔會變成大陸信用制，但點名表決嗰陣否決咗

你誤會左某d野
大部分香港人嘅價值觀: 錢>自由

其實永續議席同譚文豪投讚成票有咩關係？
投咗贊成票就可以永續議席？

最多話阿譚生柒咗
我唔覺得係出賣

咪分化

講得好，邊可以單方面講一邊

反對票呢？？？

你當日唔講？

算啦，當日泛民以為政府本著科技發展先投贊成

鄭議員行得太前